其實coke light係咪真係糖？

每次飲都覺得好似好甜咁...你地覺得有冇味呢咁

代糖？check food label